當撈侵要求接受蛾國以殖民者身份重返G8, cc台班on9仔都可以對住張濕9相打J

全部企得佢一個坐就=好型好威, 國際政治當中學mk仔心理戰咁睇

禁售中興係撚狗
放生中興都係撚狗

應該今次又係當蛾係狗咁撚

唔通侵侵會賣國咩

做左幾樣跟美國傳統外交方向做、有啲仲要未真正做嘅「功積(蹟)」就已經係最偉大總統
華盛頓獨立戰爭總司令、主持制憲會議
Thomas Jefferson奠定美國開國自由精神
杜魯門建立戰後國際同盟對抗蘇聯
列根領導結束冷戰
全部都唔夠侵侵大神玩

侵侵日常:
00.00-12.00 捉4D棋
12.00-24.00 撚狗

夠膽質疑當撈侵
樓主五毛

次次見班友咩都話係侵戰術性撚狗就想笑

打算係連登正式成立侵侵教

侵侵神學: 解讀侵侵每一個行為點解係撚狗
侵侵行為解讀成非撚狗 -> 異端

我覺得係利用俄羅斯作為工具撚狗

你笑已經畀班侵fans撚左

侵侵負責撚世界領袖, 連登侵fans負責撚連登非侵fans

或者係佢撚全世界撚厭左想試下撚自己

因為CC台岸鳩仔成日比人當狗咁撚，有斯德哥爾摩症候群

你仆街喇樓主

呢樣真, 連波台都打唔贏就知咩事

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦

弱者好崇拜希特拉